天氣咁凍，準備同小馬去大馬旅行

小馬=caca yu

買 tiffany 比你呵返

小馬係我嘅公主

但我唔識畫畫

我亦都唔勾佬